---
title: "新しいGDQuestのチュートリアル!"
date: "2016-05-04"
categories: 
  - "uncategorized-jp"
tags: 
  - "japanese"
---

Nathanからのゲスト投稿:

前回の私のニュース投稿から9個の新しいKritaのチュートリアルを公開しました。一方で私は肩をやってしまいました。脱臼してしまったのです。痛い!

とはいえ、それは本題ではありません。ここに投稿をしているのは、2つのよいニュースのためです:

1\. 先週までに公開した動画はコースの入門でしかありませんでした。これからは、GDquestチャンネルで公開されるチュートリアルの大部分は、Kritaのツールを専門に扱うものになります。

2\. Krita向けのチュートリアルすべてを集めたコースのページを作成しました。トレーニングに関連した、練習、チートシート、アドバイスといった追加のマテリアルもこの場所にあります!アドレスはこちらです: [http://gdquest.com/game-art-quest/volume-1/course-public/](http://gdquest.com/game-art-quest/volume-1/course-public/) このページをブックマークするようにしてください!これからさらに独自コンテンツを追加していきます。

最近公開したチュートリアルは以下のようなものです:

**フリーハンドブラシツールでのペイント** 

{{< youtube hUGEQOEDfqU >}}

**Kritaのキャンバス操作** 

{{< youtube ZwobU2c4TgA >}}

**ボーナス: Purerefの概要** 

{{< youtube MkZW0r5NhxU >}}

PurerefはWindows、Mac、Linuxで使用できる強力なフリーソフトです。Kritaの上にリファレンス画像を自由に配置して置くことができます。イラストレーターでもゲームアーティストでも、どんなアーティストにとっても役立つ補助ツールです。

お時間をありがとうございました。

Nathanより
